有咩戲當你知道個結局會好驚奇

好好睇既戲?

今晚打喪屍

好睇wo

好你老母 睇到眼都凸

睇一半就走左真係頂唔順

inception

睇過

The Mist

不赦島

Avengers 1

那夜凌晨

逆天潛能

Get out

SAW 1

七月與安生真係世界級#

The sixth sense
經典

驚奇隊長

雙子神偷

呢啲爆米花片唸住咪又係打完一輪有驚無險ko boss
寶物上歸國家全部人bbq大結局咪算

點知⋯⋯⋯

愛的成人式

好好睇 估唔到
對白都好精彩

10 cloverfield lane

Memento

Chappie

The Prestige
Shutter Island

SAW

Avengers4 最後個結局真係九唔搭八

100 分

識啲野

真係好好睇
睇到最後們心會有種好難形容嘅激動同澎湃感

Ready Player One 最後睇到眼濕濕

鬼眼

原來上面有人講咗The Sixth Sense，以家先睇到

一定係鬼眼

活埋

臨尾以為會救得切

估唔到

唔係結局，係中段

Don’t Breathe

紅雀特工

那天冬天與你分手

好你老母
啲演員鍾意都幫唔落呀

呢套正，最尾好sad

醒目識止蝕

垃圾就摺埋收皮
OK?

標準答案：Click

呢套野拍到個絕望感出來
睇完會好down

究竟佢有無出續集 ？

有套泰國鬼片 講個男主角偷食害死左條女之後 個體重增加左勁多 一直都搵唔到原因 最後結局係講返條女死左之後一直騎係佢身上 好多倒影鏡頭播返出黎個下真係

殺人犯

賊鬥

鬼影？

全中

入黎就係搵呢部

殺人回憶，睇到最後先發現，原來呢套戲唔係拍畀我地睇，而係拍畀個兇手睇，所以先叫做殺人回憶

少年pi
不赦島

仲有the others，都係類似嘅經典小成本但好睇嘅電影

天機：富春山居圖
未睇到結局已經頂唔順

仲有套唔知算唔算爛片 末世街10號

now you see me

回魂夜 破壞之王

愛尋迷

危機解密(Source Code)

仲有套叫Triangle （恐怖遊輪）

22年後的告白-我是殺人犯

香港

係人都知淪陷

第一誡.驚奇加心寒

incendies
原罪犯
抓住那個傢伙

The Primal Fear
細個係明珠台睇完最後果幕成晚訓唔著

爆乜撚野米花

蝙蝠俠3

不能說的秘密

《第22年的告白：我是殺人犯》

agree 完全估唔到 之前仲以為中間個啲係bug

Up in the air

Deadpool 2

ghostland

the commuter

星級殺人犯

Mist

source code

啊飛正傳
出字幕我呆左

Predestination

結局幾sad，不過我鐘意，好過次次都係happy ending

gone girl

可惜個導演呢套之後，每一套都越嚟越差，回晒塘

Momento for sure

《SE7EN》

喊撚到仆街，未試過睇鬼片睇到喊

Source Code！！

Best offer
睇完好sad

戲名港譯：

不赦島
記憶拼圖
逆時空狙擊
愛的成人式
死亡魔法

完全唔知想點 爛戲一部

異形爆倉

驚奇超人

意料之外, 情理之中

屍營旅舍

睇完都唔知睇撚左d 咩
哂錢哂時間

get out

依套睇Trailer比佢fake左無入場睇 睇返之後估佢唔到

呢套正

竟然無人講非常嫌疑犯 （the usual suspect)... 舊戲不過你如果由頭睇到結局一定啞L左

看不到的客人！

Shutter Island

仲有 butterfly effect... 頭30-40分鐘好悶但之後個theme串連返之前d情節好正👍🏻

致命id

差唔多集集都有啲位估佢唔到 但又幾合理

七宗罪

the room

拍到咁都敢收錢叫人睇已經夠驚奇
仲要俾哂hints好似有下集咁真係

Ten little indians

搞到我足足睇左2次本書
睇完第1次, 下?完拿?

The Shawshank Redemption呢一幕

無人生還
蝴蝶效應
明天,我要和昨天的妳約會
鐵達尼號
迷霧
發條橙

Shutter island

冇人睇過 the game?
居然冇人講

mulholland drive

非常嫌疑犯都好正

未 睇過 返去download嚟睇

太子太爆太空倉
唔止結局 一路都好驚奇

usual suspects

東方快車謀殺案

呢套真係好撚恐怖！
Btw 係佢自己影返即影即有 睇到個女鬼一直騎係自己膊頭到
但好好睇！

係 你講起我記得佢自己影相

係呀佢剪得好特別，唔錯！

The 5th Wave
本來套戲劇情好撚緊湊
個結局做乜撚野

逢農歷7月 電視就會播返
但真係好心寒 記得個故事 但唔係好夠膽睇返

喜馬拉阿星

The Red Sparrow

此po已完

The giver

我睇左一次之後都冇再睇

哩套真係好垃圾，好彩冇入場睇

Unusual suspects

結局真係估唔到

鬼影

中二嘅時候學校電影學會播
睇完之後驚左幾年 好恐怖

血觀音

原罪犯

個coin

12 Monkeys

unbreakable都ok既

lm

之後好多套都嚇死人

Murder on the Orient Express

the village
不過下年好似有套Glass，好似有d睇頭

呢個正野，不過都估到兇手係邊個，
估唔到既係主角偵探最後選擇處理件案既方法
黑白對錯 有時真係需要一個中間點

Prestige

死無對證 The Invisible Guest

正想講,一路會有睇唔明嘅劇情,但去到後部分就知道惠英紅嘅盤算係幾咁周詳同萬無一失,甚至連屋企人都出賣

另外仲有細女一直好似乖乖女,後期突然展現佢真正一面又係好令人心寒,呢套戲真出色

識貨

第一套諗起就係依套

安迪xx 遊戲

港產> 非常突然

Identity

前半幾好睇 睇到後面真係屌佢老母

咁多版都冇人講
喜馬拉亞星
人生就好似發左場夢咁

巨人電影版

The cabin in the wood

拆彈專家 諗住一定剪中 bbq大團圓
點知炸死左

Only the Brave

19, confirmed

下女誘罪 啱啱重溫完，好好睇

經典鬼戲橋段啫
話重咗個下都估到8/9成

癲到話扭轉命運
本身好好睇

會畀錢睇個下已經係on9

有點想睇

喜馬拉呀星

蝴蝶效應有兩個結局

triangle

其實個個都屌呢套係經典爛片但我覺得幾好睇

條線一直鋪得好出面 全部人都同一樣嘢有關係
係估唔到最後偵探咁樣決定

個時租帶睇，基本上見係有 Jennifer Connelly 先睇，最後個 part 好驚奇

樹大招風

Gone girl

唔係四個咩

睇完心理負擔好重

我覺得其他二個係原本諗住試來玩，

Land of Mine

點解

我睇果場都有人走左 唔通係巴打你

Old boy

一定係Split
一路俾佢撚
撚到最尾嚟個冇可能估到嘅世界第一twist
解釋咗個故事之餘再鋪埋續集伏筆
起歌嗰下毛管都戙埋
空前絕後嘅神作

孤兒怨 Orphan

伊甸湖

唔係結局得唔得？

俾佢撚到中段先恍然大悟，好好睇btw

前面咁多鋪墊同懸疑位
一路睇就會諗佢會點twist
但越睇就越諗唔到有咩合理解釋
睇到後面套戲都就嚟完
心諗佢有咩可能解得晒啲伏筆
點知結尾嗰幕 →

closer(2004)

Leon
仲以為Leon唔會死

因為真係經典
「鬼影」直頭係神作

seven

split啦

Gone Girl去到中間而家好驚奇
Miss Sloane

已經

buried

呢套睇完個腦好似資訊爆炸咁放空左好耐

讓子彈飛

古天樂先係奸

入嚟就係想講呢套

港產片：出埃及記

on9少陣

predestination 都應該係數一數二啦

Interstellar

呢套幾正，小說更好

Split我有睇過，但唔太記得個結局，可唔可以簡單講講個結尾，等我睇下回唔回到帶，記得返。

殺人犯
不速之嚇

唔係比凡人睇

Rememory

呢個堅
我俾套戲呃到我嬲到想界櫈

失蹤罪

邊有古天樂

Butterfly effect
About time

The call

韓版星級殺人犯好睇好多～

BVS 超人死撚左

我覺得好慘

當Tvb冇bbq

毒鑰 skeleton key 睇完結局再睇影評真係o撚咗 之後又會覺得 係喎屌 btw好似話getout都係係到拎idea

the game, basic

bruce willis登場
原來係同unbreakable同一個世界觀，開咗個universe出嚟
前面不斷出現女主角啲回憶片段，令人懷疑女主角可能都會有人格分裂/精神病之類，直到佢上車嗰陣都仲以為佢阿叔嗰度會有啲咩twist

咁啱想講呢套 但中間真係悶到喊

the skeleton key
Triangle

有冇睇過jessabelle?
14年嘅戲，都係類似idea

仲有套叫 Arrival
佢有小說，本小說都好正

未睇過 呢套好似恐怖啲 skeleton key主要係講巫術 jessabelle係講靈異?

Saw 1

謝謝，詳細都係無乜印象，但你講完我又好似真係見過Bruce Willis出場，返去搵返出嚟睇多次先。

爆你老母

Now you see me
屌出聲

有巫術

韓版個犯再賤d 入肉好多

Get out 嚇到我個心離一離

蝙蝠俠大戰金剛狼

係～鏡頭拍得有逼力好多～

爆你老母米花

霧地異煞

無間道1

仲有條頸骨歪咗

死亡魔法

點少得神戲

呢個睇完真係震撼到

假膠定點？

套野有咩位撚緊人？

The cabin in the woods 屌原來係實驗黎

喜馬拉雅星

阿飛正傳

係 之後重睇翻初頭男主去睇錄影片段個時curator個反應 佢實估唔到自己老婆係人地放唔低嘅遺憾之一 所以當初先會bet
另外佢睇到自己以前嘈交嗰part佢就想快d停 問男主睇完未 但佢又會忍唔住睇多陣
唔知係我錯覺定真係有意安排咁嘅細節位

Now you see me
Get out
殺人犯（雖然結局好柒）

樓主個名

前面好多女主角嘅童年回憶片段講佢俾阿叔性侵犯，
你會諗哩啲片段有乜作用，可以點樣link up埋個主線，點做個twist出嚟
去到尾聲佢上車話佢阿叔嚟接佢，但又冇出樣
都會人懷疑會唔會原來個女主都係多重人格之類
但到最尾哩啲完全無關痛癢

另外套戲講多重人格
前面反覆咁造個懸疑位出嚟：多重人格有冇可能令人擁有超能力？
但如果真係有，哩套戲會由心理懸疑片變恐怖奇幻片，其實好難令人接受，覺得走火入魔，應該要有一個twist去交代解釋

而個twist就係同你講，原來哩套戲係一套superhero 電影嘅續集，處於一個superhero電影嘅universe

種計

新嗰套fantastic four

睇左 90分

啲音樂硬係要爆哂喇叭爆鳩耳仔
係咪都嚇死啦

海底總動員

exam

呢個真

不赦島
Shutter Island

Donnie Darko

Se7en

女人真係好恐怖
賓仔勁慘

睇到中間已經令我

鐵門3D

超鍾意呢套戲 成套戲個黑暗氣氛都好正, 到結局嗰陣先見返陽光, 同女主角喺碼頭再次相遇

呢套真係結局出人意表嘅代表作
嗰陣喺高登個個「一人一套結局出人意表電影」嘅post都係版版都有人寫「The Mist/ 霧地異煞/ 迷霧」
睇完呢D post，睇套戲嗰陣都一早預左個結局會係出人意表，有曬心理準備
點知個結局都仲係意想不到
仲要係「意料之外，情理之中」
套戲一步步將主角推入最後絕望嘅深淵
經過成套戲嘅鋪排，你會覺得主角最後嘅舉動好合情理
好彩當年高登雖然個個讚套戲，但係我睇嗰D post無人劇透 如果唔係簡直少咗人生中一個體驗

獨家試愛

識野

The Happening

呀sor記錯
我想講鎗王之王

我的最愛驚奇好多

呢套係恐怖片中嘅羅生門
睇幾次都可能唔明
但明咗你會覺得諗到呢個故仔個編劇係CLS

lea 套真經典，nothing happened

bookmark 咗個post 先

psycho........

一套戲拍晒女人特質同轉變... 真係唔好得罪醒過你的女人

非常盜2

仆你個街

其實呢套戲由片頭開始有邊一幕係唔驚奇？

迷魂記

the usual suspect

You know people don't have to say it. They can feel it.

LM

死無對證

saw

the others

Momento

新版貞子

Agger

28 weeks later

hello ghost
一套令我對韓國電影改觀既戲

Lucy
真係估佢唔到，而且仲打算出續集。

搞乜鬼奪命雜作1

第一誡

愛的成人式，睇到最後屌左聲出黎

未來人？

The first role of fight club is

Triangle (2009)好似
Hide and seek 細個睇勁驚，反轉得好緊要
Sense 6 唔錯
Fight club
Shutter island

好似幾正

I did not hit her I did not. Oh hi mark

呢個真係精彩
成個敘述過程都好似坐過山車
結局首尾呼應，劇本歎為觀止
原來一切都係計謀，睇到呆

前目的地

The Arrival
未到好驚奇 不過伏線回收嗰下都算有新鮮感

Gone Girl

Seven Psychopaths

呢啲唔係叫驚奇，係叫爛！
上邊有人話《今晚打喪屍》係爛片，我諗呢套爛過佢。

好整唔整整七原秋也

Seven
The Devil advocate

我覺得今晚打喪屍當佢cult片睇幾撚好笑

Life, 講外星生物

結局係咪玩超能力?

I’m fed up with this world

細個睇 The sixth sense

the man from earth

c+偵探

個結局有幾驚奇
應該個個人都諗到啦

將錯就錯啦

讓子彈飛都係瘋狂反轉估你唔到

主角團隊最後分崩離析都叫意料之內
但老三拆伙班人居然又係搭一開始嗰班馬拉火車走

車尾個師爺竟然係周潤發

歷史果然係不斷重演

睇完死無對證 睇到一半竟然估到佢想點
中尾段強迫個主角講事實 就估到

80 分 個情婦好靚

原版好啲

呢套正呀屌

笑唔出

shutter island

我屌你老母羅四海 ，耶穌仔果球係咪十二碼

hktv 夜班

即係原罪犯 日本版

過咗咁耐 我仍然話唔係
你仍然話係 咁又點先 都改變唔到啲咩
咪繼續意見分歧囉